蝗螞件波衫。。。

極權撐極權
好合理

又穩袋幾億精

Courtois 個腩